台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？

最近香港好多舖頭好熱心幫大家整香港加油字樣嘅product，仲要扣除成本甚至不扣成本全數捐去星火/612，我真心多謝呢班熱愛香港嘅人

但總有啲人好似郭惠蕊同學咁，食人血饅頭之餘仲要大條道理屌返人

以下就係郭惠蕊同學講嘅野啦
拿，全部相都係佢set咗public架

仆你個街淘寶殻大批大批訂好貴咩
本身個加油殻要成$65 係$65呀
仲要一蚊都冇捐過出去，前線手足飯都冇得食
你就un un腳收人$65
屌完佢之後佢先將價錢調低至$40，話係成本價
之後聲稱自己以後賣出呢個殻都會捐出去，
但個價錢又上調返去$55 好難捉摸呀

再睇睇郭惠蕊幾時開始賣呢個殻呢？

食咗差唔多成個月人血饅頭先話捐錢出去

唉，屌，質問下郭小姐又要比佢po上story公審
食饅頭比人屌仲咁大條道理，
最初仲要話「點解一定要捐呢？」

郭惠蕊仲要po story話唔出去唔代表唔支持，
但又要抽水，整香港加油殻，賺完人錢又唔捐，
咁我想問你做過啲咩去支持抗爭者？

郭惠蕊你食人血饅頭仲要扮支持，錢就冇撚捐過啦，繼續賺你班傻仔錢囉

希望大家可以去返啲良心舖頭買香港加油products，
唔好去埋啲好似郭惠蕊Wendy開嘅舖頭買，廢事比呢班民主freerider賺啦係咪先

光復香港，時代革命。
香港人，反抗。

好啦，睇清完呢啲賤人，就出去推返行動po lu

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

睇來你都幾憎佢

最撚憎人食人血饅頭 正仆街

好老實 買既人係咪太有錢 覺得無所謂 點會用$65買個膠殼 當用$20都買到既時候......

買65$不如自己搞好過

完全唔明買呢啲人血饅頭產品有咩用
拎出去用又易畀狗咬
有閒錢直接捐星火啦

老實講我覺得會幫襯果班多數都係港豬
唔駛太介意

所以有心可以直接捐 唔好覺得麻煩 無謂經啲賣product既人 冒住比人食人血饅頭既風險

推

仆街總會有
但見到仲有咁多香港人行出嚟又付出好多
一齊堅持落去

屌佢老味越睇真係越火滾
點解食人血饅頭仲可以咁大條道理
做過呢條女嘅同學 係人都知淨係識搞埋曬啲戇鳩淘寶網購 成日走堂去陪條仔

根本一啲都唔關心呢場運動 冷血到仆街 淨係識食人血饅頭 明明自己住沙田禾輋 放催淚彈都可以唔落去幫手接手足 人哋又係ive但係我哋又係ive 同學就出去俾人拉 你就喺度食人血饅頭

屌你老母你含撚仆街死喇

人哋嘅設計原意就係攞嚟鼓勵香港人
唔撚係俾你呢啲閪人賺錢呀

每次出去仲開心過對住呢班閪人

撐佢嗰啲人係咩心態？
點解可以容忍呢啲人存在
點解可以容忍呢啲人繼續食人血饅頭

大家都係香港人 點解呢條仆街可以咁冷血 就算有人中槍有人俾人強姦 佢都可以一句聲都冇出 問佢意見就話「我唔出聲唔代表我唔關注」
咁冇人性 喺度食人血饅頭 做你同學好撚羞恥啊

屌鳩我扮了解？我識嘅人俾人拉咗我好撚心痛呀 真係同路人會唔會咁樣講嘢啊 屌你老母仲喺度食人血饅頭

所以從來都唔會買呢d野
好無謂
係支持直接捐錢好過
唔洗買呢d
不過紋身另計

Push 不嬲唔會買

推下

佢間IG SHOP係trustwwk

千祈唔好report佢個page阿

𝙒𝙝𝙖𝙩𝙨𝘼𝙥𝙥👇🏻| 𝙃𝙆 🌹 （按一按連結直接與郭同學展開激情對話）

第一、用其他designer嘅design做生意已經唔啱，有冇尊重過設計呢兩個字嘅designer？

第二、人血饅頭唔係淨指高價賣，而係指打住社運旗號牟利。

第三、文宣係做比人睇，文宣唔做比人睇唔通做比自己睇？

第四、想賺錢唔係問題，但請尊重知識產權，唔係剽竊他人設計與創意。

有其他ig shop 都係賣自己嘅設計然後再捐款，仲公開哂每單價錢、成本，做埋報表比人睇。呢啲ig shop我欣賞，公布係為大家得到保障，知道筆錢真係捐咗，夠透明度。

貼佢去藍絲群啦
呢啲反中亂港賣港獨產品嘅店
以後睇佢點賣淘寶貨

台山咪成堆支那人讀嗰間啊嘛，出曬名收生不足搞到要係羅湖橋派poster我諗郭同學都係支那狗嚟

好撚狗...

屌 佢成間野無一樣吾系淘寶 你是但cap佢一樣野拎上淘寶就有十幾個一模一樣 佢只係幫你係淘寶到買落黎中間比錢佢賺又要搵埋D人幫佢賣廣告懶高質

佢間ig shop D follower同like都系買番黎
扮到自己間野好受歡迎
聽講佢中學時期已經好黑人憎 好多小動作
中學轉過一次校 原本讀劉伯樂
點解轉校好似系因為係劉柏樂搞到警司警戒
然後轉去台山諗住無人知佢做過乜
估吾到中學完左比人po埋出黎快啲幫手推到佢無得撈

學費係自己比定條仔幫佢比呀

吾系喎 之前佢同另一間shop嘈交 然後佢自認自己D野係淘寶扮高質

聽ive D同學講話佢成日食住條仔 電話乜乜柒柒都係佢條仔買比佢既btw覺得一早用左身體黎換甘多野番黎

佢自己話賣廣告系為錢既話吾系想要名氣

幫推，班人渣幾時死曬

I大之恥 郭惠蕊

好耐啦無乜記憶 但個陣見到佢系咁開story嘈人地

大家一定要舉報呢啲扮同路人
攞人設計 食人血饅頭賺錢嘅人
仲要死雞撐飯蓋 你叫我地點樣唔嬲???
對唔對得着俾人拉嘅人 垃圾蕊

上年ive個陣佢成日撩仔睇到我眼都凸
又扮到自己冇男朋友 系ig 封存曬佢同佢條仔d相
仲約d男同學出街佢條仔好撚慘
佢自己同異性成日有接觸
自己條仔就要遠離異性吾比做乜做物
佢條仔做左D咩唔順超就嗌分手
然後要條仔挨佢吾好分手

望住呢啲人抽水 真係會好心痛
本質上同嗰啲打人斬人嘅藍絲根本就冇分別
只不過形式上嘅暴力係唔同
但佢嘅行為係傷害緊好多人
唔單只係創作logo嗰個人 買佢野嗰啲人 亦係我哋呢班手足

無 港人港地？

冇proof但係ive聽講佢中學都冇好野佢既中學同學應該更加清楚

[url]【玛瑙石婚礼名牌定制ins网红钥匙链挂件伴娘个性创意礼品生日礼物】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴8Q8OYL7u7tZ₴后到👉◇綯℡寳👈[/url]

[url]【情侣手绘插画图案手机壳定制diy名字iphone8磨砂软壳X透明壳7外壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴9wOSYL7F7L9₴后到👉◇綯℡寳👈[/url]

仲有成日番支那Gel巫婆甲

手鐲都係淘寶

沙田IVE幼教郭惠蕊淘寶專門店

代購淘寶

好似識佢..

同班?

上年係

我地好似都係同班wo...P?

咁多P班咩你都係m

*p班咩

話係咪p班都算自爆咩?

日後清算啦，推有用po好過，根本就唔應該嘥時間喺呢啲人身上

p班同學相認

push

Where is orange

自訂款式都係咁上下價錢，百貨應百客，你嫌貴咪唔好買

師兄你重點錯撚晒喎

睇嚟樓主你同佢兩個都好大仇口吓喎

好心咩都冇做過(除左cap水)就唔好咁唔知醜大大聲講出黎啦
你求其話自己去過一二百萬遊行啲和理非已經好受落
自己攞黎柒

同隔離霓虹燈個post一樣

15 16歲個d都出左去 扮咩藍到吾敢出 如果真系愛港 覺得關自己事就吾會吾出去番支那食垃圾

打正字plz

台山商會 睇個名就知支那賤種野

正臭西

其他唔講 不過條女真係好豬

聲大夾惡咁話自己會捐，如果真係捐左，怕咩send入數紙先

我醒起有條冚家鏟賣香港加油叉電器$235

幫推

佢間IG SHOP係trustwwk

千祈唔好report佢個page同dm佢阿

郭惠蕊明唔明人哋寫咩阿？
支那蕊你最撚鍾意食嘅嘢

貼埋條垃圾百度網俾你睇
因為我驚你連人血饅頭都唔知係咩 唔怪得知一直都駁唔到咀啦

咁撚樣衰就唔好擺上嚟喇 成隻蝗咁

1

相由心生

axh70 2017-12-02
人血饅頭比喻人情冷漠，寓味無知

13589601 2019-07-09
人血饅頭字面意思是用饅頭粘食別人的鮮血以治自己的病，隱喻就是利用別人的苦難來滿足自己的私慾

連中国啲人都清醒過你
唔好「丟」香港人架啦支那妹

咁敏感嘅野淘寶肯出貨比佢嘅？
Btw人血饅頭可恥

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

不過屌人食人血饅頭嘅時候
我地都要推行動post
我地唔同果啲食人血饅頭嘅畜生一樣咁無人性
希望大家可以關注下

正仆街

推到佢post入數紙

食完人血饅頭 Po入數紙啦八婆

樓豬你咁得閒不如去推下啲行動Post啦 大撚把黑警需要追擊這咁睇就覺得你同呢條女有私人恩怨，驚死啲人唔知你同佢有仇咁 搞咁撚多野

咁你有無佢屌鳩烈士跳樓嘅證據先 ？

同意

我唔識得佢 仲有唔好老屈我 仲迫我問唒人地啲閨蜜我係睇你不停PO文先知啦 你唔推Po我點見到姐

大家睇到幫佢口嗰啲係咩人啦

幫大家summary下呢條支那雞嘅惡行
1. 扮同路人食人血饅頭 佢嘅意思係我都係想大家一齊用呢個電話殼 所以我賺你錢冇問題 亦都唔需要捐錢啦

2. 做錯事不特止唔認 仲要俾人屌左幾日先肯去捐部份錢 記住係部份錢 因為佢捐錢嗰張圖係造假 當中都已經唔知賺咗幾多錢

3. 強調自己係同路人 有發夢 但係會返大陸 鍾意大陸野 鍾意買淘寶

4. 屌鳩同路人做文宣係冇用 浪費時間 唔需要做文宣去維持呢場運動

5. 一開始好心提醒佢就話手足扮好人 扮了解呢場運動 唔單止將自己做錯嘅嘢諉過於人 想spin去有人同佢私怨但係唔關人血饅頭事

6. 將自己嘅問題帶落去朋友度 話朋友冇去點解自己要去

7. 大條道理偷人地嘅設計嚟賺錢 仲要本身個設計唔係for商業用途

好想講返開呢個post嘅目的 我係想將呢啲人公諸於世 一定要殺一儆百 我唔容許有人破壞呢場運動 更加唔容許有人拎大家付出過嘅心血去賺錢 呢啲依附極權嘅人不得好死。

最後我想同你講 你呢個扮同路人嘅死臭雞一定會遭受報應 唔會淨係得我一個人追擊你 一定會有千千萬萬個手足屌鳩你 唔好以為食個人血饅頭唔使付出代價 你依家嘔返你賺到嘅錢只不過係你一早要做嘅嘢 但你不可一世嘅態度大家都有目共睹

我哋一定唔會放棄追擊你，直到你肯低頭認錯嗰一日為止。

利申 唔洗屌鳩我唔推行動po 我有做過啲咩唔使俾你知 如果你真係同路人 就會明白各有各做呢個道理
今時今日發生左咁多件事 你仲容許呢啲人食人血饅頭而屌鳩我去攞個道德高地 話佢捐左錢唔應該搞鳩人 我諗你呢班永續社運撚快撚啲回歸祖國懷抱啦柒頭 最愛左膠最愛道德撚。

題外話，聽日各區一點開花
唔知會唔會又係見到佢係IG吃喝玩樂呢